東京算唔算係亞洲第一大都會?

唔通香港咩
首爾，台北，新加坡更加講唔通

東京？講兩句英文就黑面

東京/新加坡

咪撚戇鳩啦

睇你咩定義
金融方面香港 新加坡好d
其他都應該東京比較好

點睇都係平壤啦

東筦先係

新加坡收皮啦

亞洲新.四小龍 支那 北泡 賓賓 咖哩

新加坡想揾個有城市脈搏嘅地方都難

agger

亞洲第一熱

叫雞唔俾本番又冇狗肉食算咩第一大都會

新加坡
城市冇內涵，人民冇文化，窮得只剩下組屋同公積金

認同
朋友做過新加坡公司
覺得佢哋視野狹窄
淨係識讀書做嘢冇自己生活
所以佢唔做